[重要]示威區有好多人需要幫忙，請大家幫好幫滿

各位都明白佔咗路，車就行唔到
偏偏各個示威區都好多酒店
遊客或者公幹人士帶住好多行李
好需要有車運行李到酒店門口

話說尋日兩點幾我係太古廣場三期
見到一位身形嬌小的日本女士
嘗試推住隻30吋喼加巨型行李袋上星街
咁啱落緊大雨，佢推唔夠20米上半身已經濕曬
開口一問，原來佢係要去JW Marriott
人生路不熟夠慘，加上落住雨推住隻大喼，不特只仲要上錯斜路，我估佢當時一定懷疑人生
二話不說立刻指返條正確的路先
不過見到佢個表情就知道，聽到又要上斜仲慘過返日本
結果我叫佢幫我擔遮，我幫佢經正義道推到去JW Marriott門口
最後佢唔知點報答，想攞錢出黎塞比我
我當然無要到啦，咁先體現到香港好客之道架嘛

唔知道佢有無share返呢件事比朋友知
但我知道抗爭時間，有啲嘢唔係有鏡頭先做。記住我地係要體現香港民族的勇氣同優秀，唔係成為人見人怕的魔鬼共勉之

BTW，載日本女士個的士司機反省吓自己，PP3門口放低人之後，竟然亂指條路叫人上星街，萬一女士淋雨病咗，或者被個喼搞到受傷，你良心過唔過意得去

推

push

【緊急！】【討論至達成共識！】今日開花三點定八點？